[HDD] 隻硬碟咁既聲有無問題?

達達聲 開始驚
求其搵左個網upload段錄音
型號係Toshiba MD04ACA400，好新淨

CrystalDiskInfo睇唔到有問題，
溫度idle 46度，運作再高D

而家做緊disk scan......但如果衰bad heads既話係唔係唔好亂scan ?
極度懷疑法記個日送貨炒車先咁多硬件問題

有D有聲係正常,無壞無B仔人地都唔會換比你

天氣凍都51度，高高地
夏天時幾多度？

無錯 我都驚緊呢樣野